句歌語「無待了 喊六四情花太惡毒」係咪要改？

黃洋達 默含櫃通開拓血路
孔誥烽 知我所想宣我盼望
無待了 喊六四情花太惡毒
明敵我 誓撐毓民朝拜教座

仲有幾多句要改？

(唔好意思，之前開錯台)

標題錯字

應該係「句歌詞」

點解要改

等毓民俾人清算埋就會正式改架啦
班熱教同城教徒已經開始蠢蠢欲動
不斷放風講毓民養狼狗咬春袋

似喇
黃洋達係會歸邊去城邦定係教主？

九成係城邦,睇下佢地同城邦出身既葉政淳既關係就知

同埋教主未必要佢

有動員力喎